頭先係沙田MCL睇沙贊，有個中學生救左套戲

由一開場個細路已經瘋狂問佢老豆
例如
[姐係點？]
[頭先果個人呢？]
平均分幾鐘就問一條問題
佢老豆完全唔撚阻止

已經煩撚到嬲嬲地
之後隔離個中學生(好似係)
就係個老豆耳邊講左幾句野
之後就聽到個老豆話[佢驚姐]乜乜柒柒
之後兩條友係度互舉中指
後尾個老豆就帶住兩個仔坐遠d
過多陣之後走埋

我想同個中學生講
你真係做得好撚好

呢d仆街帶細路入戲院完全唔撚教
嘈撚哂全場人
而且個細路根本唔係驚，係問d on9野，
根本睇唔明
btw如果咁撚樣係驚，
你做老豆更加唔撚應該帶佢入場啦on99
連普通禮貌都唔教個仔
呢d人真係正仆街，生仔要考牌

講到自己咁嬲 咁你又有無幫口呀？

1999

毒撚邊敢出聲